而家出黎應該去邊？

+1

金鐘

添馬先，再等中信班人

公園個到？

煲底

係

好 去到睇睇

公園同煲底都有人

推

煲底啦！ 等你！